【みうめ・メイリア・217】新曲 - 桃源恋歌！

個妝炒晒車

照搬極樂個模式

不過都唔錯既

還我紫毛メイリア

真係好鍾意化到成塊面都咁白
明明本身係靚女來